#WordPress
[WordPress de pruebas](http://www.catoni.es/cms/wordpress/)

##Plugins instalalts

* WooCommerce
* Hola
* Crayon Syntax Higlighter


Coses importats al thema Warton
en Personalitzant > General Setings > Hide Global Sidebar
**Deu estar marcat**
